# Laboratorio 5.3: Diseño de la interfaz - Colecciones de datos,menús y estilos #

**Actividad 1, 2, 3 y 4 y Práctica**

Programación en Dispositivos Móviles

Escuela de Ciencias de la Computación

Facultad de Ciencias

Universidad Nacional de Ingenierıa

* * *

Juan Carlos Carbajal Ipenza